有個女仔我同女朋友分手 但佢有男朋友

是咁的最近畢業開始試用期 女朋友就日日鬧我唔陪佢
我飛的士去搵佢都唔原諒我 呢件事連老闆都知
仲叫我飛撚咗佢啦 但我冇聽入耳 諗住拖得一日得一日

轉淚點

有個女同事知道咗我同女朋友關係唔好
開頭佢就好心幫我諗下有咩解決辦法咁
但愈傾佢就發現我女朋友好有問題 令我做唔到自己
佢同我講分手係最好嘅解決問題
係閒聊之中
好多次咁叫我同女朋友分手 佢嘅語氣係唔份氣我同緊個咁差嘅女仔一齊 超肉痛肉緊
俾我嘅感覺就佢好似講緊你快啲單身 我會配合你同你一齊

咁我見女朋友對我嘅態度愈來愈差 我都唔想浪費佢青春
最後都同佢劃清界線 好好結束

但問題嚟啦
個女同事係有男朋友 仲拍咗半年

因為成件事佢都有跟開
呢家佢好似成為咗我情感嘅寄托
到底我應該點定位我同佢之間嘅關係？

咪搞人啦
人地當你朋友你又自己ff咁多野，好恐怖

所以都冇再同佢傾

咁你開po做乜尻?

😂😂😂

轉淚點

咁而家粒眼淚轉成點?

捩

屌，睇標題以為你比TB撬牆腳

你啲中文好似幾差
個標題1999
又轉淚點咁
唔知點幫你

睇左做有個女仔同我女朋友分手